呢個女仔想上位

「代post」
歡迎大家follow下佢

明顯佢老母生佢個陣 佢都係無腦

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話

要求政府 民航處 機管局 解釋

食屎啦大6妹

成班大陸人係到話what a shame
想屌9佢地返大陸

左邊條女幾正

咩叫 Attention Whore

條女係咪就係左邊個個

想狠狠教瞓佢